點解要等一個明知同佢無可能既人？

就算佢單身都唔會揀你既時候，
你仲等佢做乜柒？
等有一日佢會被你感動到而同你一齊？
定你唔甘心你付出左咁多少少回報都無？

因為你傻

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份
有減卻沒有增 得五十分 怎麼可充當冠軍
這情敵太狠
只想將他擊退 洗清你的心癮
痛極亦捱下去 等你為他超生 與我熱吻
或者 候補 做到 比天 更好
才可 令你 替我上訴

嗚 我認呀

聽埋首春秋 唔好再自作多情喇

比自己叫做有行落去嘅動力
同埋可以陪喺佢身邊其實都唔差

每次聽春秋 個心都痛痛地

但係永遠都只係陪囉...
幾時先可以真正擁有佢

岩岩散 本身仲認定左係佢

起碼佢知道就算出咩事都有個人陪佢身邊 我依家唔求擁有佢 陪到佢就夠

唔駛一齊都已經有你陪
仲需要同你一齊咩

明知道讓妳離開他的世界不可能會

因為未有一個適合既人出現
當呢個人出現左既時候 你就會明白
其實 個一個人都唔係咁重要 而你亦都無真真正正咁等緊佢

如果佢牽引住我情緒咁算唔算重要？
我開心唔開心都可以因為佢而轉變
佢真係唔重要？

我還傻傻等到奇蹟出現的那一天

咁我決絕啲唔陪佢
咪真係咩都無

我明啊 我真係明

明知無可能 但又會在意佢嘅嘢

我明呢種感覺 都一年了仲未放低
同自己講唔可以再維持呢段關係
但成日都做唔到
明明都feel到係得我自己堅持

完本已經咩都冇
何必仲再整cheap自己去陪人
有價值嘅嘢先有人想要

重要
只係對於呢個期間既你重要
好似好細個既時候 覺得一粒糖 一件玩具好重要一樣
到大個左會話 我都唔中意食糖 咁大個人 仲玩咩玩具一樣
到你大個 就會知道咩先係真正重要
真係遇到個人同你一齊 大家經歷好多風風雨雨
互相扶持 呢個人先係真正重要

問題係我唔知去到幾時先係大個

當你做完on9野 發覺自己好on9而唔再做既時候

等一束永未來的花
等一堆漂亮的大話

可能人地都等緊你呢